{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023275?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 팜스조이키즈독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者はペンションに入室できず、人数追加が発生する場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションでない場合は、入室をお断りすることがあります。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しができない場合があります。 入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 バーベキュー予約の際、炭やグリルなどが提供され、利用時間は午後3時から10時までです。 カラオケは午後3時から10時まで利用でき、IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、キッズのための様々なおもちゃやゲームなどが備えられています。 ペンション内には様々な楽しみどころがあり、周辺の観光地としては中文観光団地、ヒョプジェ海水浴場、グァクジ海水浴場、金陵海水浴場、ハンダム海岸路などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できず、人数追加が発生する場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションでない場合は、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や共有スペースでのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定により料金が誤って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法と利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー予約の際、炭やグリルなどが提供され、利用時間は午後3時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間とインターネットの利用方法について教えてください。",
            "answer": "カラオケは午後3時から10時まで利用でき、IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内には様々な楽しみどころがあり、周辺の観光地としては中文観光団地、ヒョプジェ海水浴場、グァクジ海水浴場、金陵海水浴場、ハンダム海岸路などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 772
    }
}